個頭好撚痛

明明最近先開始瞓返多少少，但早幾個禮拜偏頭痛發作完之後，就成日普通頭痛
我係咪就死

酒能醫百病

戒了

可能條脊骨出事 之後令到頸骨出事 再令你頭痛

可以試下熱敷頸肩 一係睇物理治療

好耐無見貓貓
你係咪有頭風呀 煲天麻魚頭湯飲

唔係掛

應該唔係

好想摸個肚肚😍

白巴

我近期都經常起身後頭痛，我覺得係睡眠疾息症嚴重左。有時沖個涼，深呼吸十分鐘，加杯熱水，會冇咁痛。

都係咁

有冇錄底自己鼻鼾？勁唔勁？

冇

快啲去醫院照CT

用熱水浸腳
或浸過熱水浴
浸之前飲杯加咗暖水既
寶廣力
之後訓

你有冇驗下散光
有可能你隻眼有事

我食左幾粒餃子，飲左罐凍啡，就好返了

最近對眼真係好似有d 唔妥

想像到好難飲

去驗下視網膜個視線神經有無papilloedema, 有就好大鑊

好得意

辦定身後事 啲貓交俾我

淡咗D
但有效

可能對白光或強光敏感
同我一樣
減少係黑既環境
望MON或手機
或張手機較最暗

唔似係

不了

咩原理

有時睇嘢好蒙

係咪訓姿唔好或者吹得太多冷氣
eve好止頭痛

唔係嗰種痛

我都好似係，但我估係近視深左

如果你頭痛係由眼去到偏頭痛
好大機會係散光
最好先驗眼

巴打分咗有貓陪就已經好好
日日喺屋企攬住佢地！！

本身冇

偏頭痛發作嗰陣會眼痛，但好耐之前已經係咁，對眼一路都冇事

返工

why

同我一樣囉
我百七度散光

你要盡量避免被強光射到對眼
千萬唔好係暗既環境玩手機

你痛親都痛幾日
由眼開始
之後慢慢散開呀麻

DLS
同你講撚完
呢頭又痛

噚日痛完，今朝又痛

你係咪被人落左毒
我被人落左毒都會咁
頭暈頭痛好攰但訓唔到

邊個落你毒

now?